停賽會唔會搞到何sir失業

冇尊嚴啦

點算

9uper都會失業？

不嬲都失業

祝大家身體健康
今日想講下東方對傑志嘅賽後評

分分鐘幾過幾年都仲未停，何sir要揾定工了

何sir將強勢重返電影界

找數未

何sir唱歌又得拍戲又得
連賣咖啡都得 全能到仆街

有冇幫手click廣告

請大家幫我啲舊片click多啲廣告
等小弟能夠有尊嚴咁生活

聽日先打喎

摷返啲上古世紀嘅波黎講

何sir可唔可以講馬

Fifa賽後評

重溫三中堅不能主攻

何sir講歷史

靈感男神比利

莫雷拉靈感男神上身

無法主攻

我身為何Wayne連登球迷會會長，為咗支持何sir,除咗做咗YouTube channel 既尊屬會員
佢喺成立Patreon 當日我都即刻買咗3美金月費plan 支持佢

支持何sir搞眾籌，以尊嚴結算

馬會會唔會執粒